元朗台式炸雞髀

位置：豐年路輕鐵站旁邊
時間：下午2點開始供應

好好食

太多粉

鄉黑藍絲鋪，揾狗去食啦